【野豬咬人】野豬闖富山邨咬傷3人 女傷者：好似個人咁大隻！

【野豬咬人】野豬闖富山邨咬傷3人 女傷者：好似個人咁大隻！

1小時前
即時突發

黃大仙有野豬出沒傷人。早上6時52分，富山邨富信樓地下公廁對開，65歲姓陳女保安員放工後，行至在公廁外遭一頭約300磅重、有獠牙的野豬襲擊，推跌後咬傷她的右腳。陳高聲呼救，驚動一名男街坊，協助雨傘驅趕，但也將他撞傷。

野豬其後跑到附近100米瓊山苑，再襲擊姓陳(79歲)老翁，他遭撞跌頭撼地受傷，野豬又咬他右小腿，剛巧胡志健區議員在場，協助驅趕及報警；野豬傷人後往山上逃去無蹤。

救護員到場替陳婦及陳伯包紮，協助驅趕的男街坊在現場敷治後拒絕送院。

陳婦憶述事件時仍然驚魂未定，自言當黑：「好驚呀！好大隻呀！好似個人咁大隻呀！佢撞我囉，避唔到呀，一撞就跌低呀！」她指野豬突然跑出，「(野豬)有牙的。我想去廁所，撞跌之後咬我。我嗌，有個阿伯用遮篤佢。但佢(野豬)唔聽，一路係咁撞，阿伯條褲都爛咗。好驚呀！右腳最傷。」
警員到場搜捕野豬，暫時沒有發現。

你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

事件中兩名傷者送院。

用雨傘協助驅趕野豬的男子(左二)腳部輕傷。(黃江奇攝)

公廁門外遺下大灘血迹。(黃江奇攝)

受傷老婦送院。(黃江奇攝)

受傷老翁送院救治。

區議員胡志健展示傷者揮舞的木棍。(黃江奇攝)

相關新聞

【野豬咬人】老街坊從未見野豬入邨

個pat 血點解有渣

人血定豬紅？

屎黎

隻豬賴屎啊

野豬都驚

動物撚有咩講？又係人主動攻擊佢？

我想去廁所，撞跌之後咬我。我嗌，有個阿伯用遮篤佢。但佢(野豬)唔聽，一路係咁撞，阿伯條褲都爛咗。好驚呀！

但佢(野豬)唔聽<--睇到依度笑左

我想去廁所，撞跌之後x我。我嗌

野豬關注組叫你享受這次偶遇

野豬傷人仲唔殺，快手冧左佢啦

阿伯係咁篤，阿婆冇左隻豬

人類打得過先好講啦屌，講緊冇準備吓隻揪呀！

野豬咪又係豬
洗唔洗咁驚

西班牙村民笑而不語

11

阿婆隻豬有牙，阿伯條褲爛埋，地下大灘血跡

野豬 : 我地先係香港原居贈, 你班支那豬後代快d 走

人形豬